有無師兄睇到黑期升緊幾多？

你個名